Documento gerado sob autenticação Nº BXU.532.209.OBH, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             11065                  de  11/12/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°39668,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, do
Quadro de Pessoal desta Universidade, MARICHEL DALCIN (Siape: 1769758 ),  para substituir   ANA JUSSARA
DUARTE DE SOUZA (Siape: 0351080 ), Gerente Administrativo da Faculdade de Farmácia, Código FG-1, em seu
afastamento por motivo de férias, no período de 12/12/2017 a 22/12/2017, com o decorrente pagamento das
vantagens por 11 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
